HSBC呢幾年狂推離岸戶口,就係打算放棄香港

HSBC呢幾年狂推離岸戶口,就係打算放棄香港,佢預左香港呢邊會俾人清盤,所以先將d客嘅錢射去其他國家

換哂美金了

無可能HSBC 香港 佔了 70-80%HSBC集團 純利

因為大部分transaction book 落香港 低税